強拆我家就做反！退伍匪軍拍片痛罵：這就是支那的人權和法治嗎？

中國解放軍一名海軍退役士官趙虎最近因為母親的房屋被強制徵收，還受到法院不合理對待，他指控這些都是非法行為，卻申訴無門，氣得拍攝影片痛罵：「這就是你們所謂中國的人權和法治嗎？」

日前苗栗縣政府趁居民北上陳情之際，強拆大埔張藥房引起社會公憤，而在中國，各級政府鴨霸強徵民地、強拆民宅時有所聞。中國解放軍一名海軍退役士官趙虎最近因為母親的房屋被強制徵收，還受到法院不合理對待，他指控這些都是非法行為，卻申訴無門，氣得拍攝影片痛罵：「這就是你們所謂中國的人權和法治嗎？」

趙虎拍攝的影片被轉傳到YouTube，他開頭就說：「我是原中國人民解放軍海軍東海艦隊的1名退役士官」，接著拿出官方核發的「士官退出現役證」驗明正身，並公布「證件號碼：海退字第032254號」。他在影片中指控，湖南省常德市政府去年非法徵收他母親位於武陵區的房屋，當地法院竟於2019年12月6日前往他的服勤單位對他進行「非法抓捕」與「拘留」，但強徵母親的房屋其實與他無關，當局卻以此要脅他母親在協議上簽字、交出
房產證和土地證。

趙虎說，「我既不是當事人，也不是產權所有人，更不是法院的執行對象」，因此之後法院法官來遞送公文時，他特地找了上級長官在場見證，還請軍方同事全程錄影，沒想到法院人員把他簽收的公文拍照存檔後，竟然將公文收回，還事先準備好1份要逮捕他的命令，以「妨礙公務」為由將人抓走，還趁他母親心臟病發就醫不在家時強拆房子。

趙虎在影片中痛批：「在中國，法院可以隨意搶奪已經完成送達，並且還進行了拍照錄像的法律文書嗎？政府和法院可以隨意抓捕1個合法的公民，然後以虛構罪名進行拘留、去威脅他的親人搞徵收嗎？這就是你們所謂中國的人權和法治嗎？請大家轉發這個視頻（影片），我要告訴常德市的法院和政府：『作為1名退伍軍人，我絕不會向你們的腐敗和強權低頭，如果你們覺得這樣欺壓百姓欺壓慣了，那麼從我開始，就絕不會再慣著你們』。

後果自負

最大贏家

聯合其他人做反啦屌

RIP

做得好 支持支那公安嚴正執法

佢都on9 ，做左幾十年支那人仲嘈依啲嘢，中國法律係咁架啦，唔滿意就離開，支那權貴有邊個係中國籍

下，乜唔係普通情況黎架咩，支那成日都發生呢啲野架喇，有咩出奇。話明共產黨，你買左間屋間屋就係你架？

不要給黨添煩亂

你還有黨呀

有無蠢成咁
咁樣拍條片除咗被失蹤仲有咩好處
一係移民 一係唔理 一係革命啦

每日都有依d新聞
唔意外
口交部：外國勢力

仲唔作反

這就是中國

抵死

匪軍講既野聽下算, 大陸佬本身無誠信可言
非洗白, 中國政府都係無誠信可言
但呢D屌地方政府, 奉承中央既小粉紅係大把

當涉及自己利益時就字字鏗鏘

反了反了

唔係自己出事個陣就地圖炮屌哂全人類唔愛中國

有冇孝子backup 定？
Youtube 而家應該都俾大量中共爪牙「沈」透（我認我廢，執筆忘字）咗，唔知會唔會好快del 片

滲

趙虎在影片中痛批：「在中國，法院可以隨意搶奪已經完成送達，並且還進行了拍照錄像的法律文書嗎？政府和法院可以隨意抓捕1個合法的公民，然後以虛構罪名進行拘留、去威脅他的親人搞徵收嗎？這就是你們所謂中國的人權和法治嗎？請大家轉發這個視頻（影片），我要告訴常德市的法院和政府：『作為1名退伍軍人，我絕不會向你們的腐敗和強權低頭，如果你們覺得這樣欺壓百姓欺壓慣了，那麼從我開始，就絕不會再慣著你們』。

唔係不嬲都係咁架咩???

你都幫黨執行唔少啦扮哂嘢

做過解放軍點解會覺得中國有人權法治？

你死你既事，我死大件事

連登仔唔唸下點樣利用呢件事
除左冷嘲熱諷之外有冇嘢可以做？
Twitter！Twitter！

thank you

哈哈
又一件

支那有人權同法治?
做左幾十年人都仲未醒

做反?
出到村口咩?

造謠生事惡意中傷國家港獨分子

留名等睇呢個退伍軍人俾中共砌生豬肉，安插更多其他嘅罪名，e,g. 叫雞、販毒、顛覆国家政權之類

佢一生人一次嘅言論自由已經用咗

這就是你們所謂中國的人權和法治嗎？

佢真他媽的傻B, 中國本來就無人權同法治

自己就係踐踏人權嘅中共戰爭機器一份子
仲好意思講

把聲做乜咁頂癮

咪住無前無後都唔知你房產証有無問題
你知啦好多人都係走後門
兩邊都未必係好人

算吧啦
一陣退伍監人啦

還有黨

退役仲著住件衫搏乜？係咪覺得自己應該有特權

行得正企得正 怕咩強拆？

佢應該都做過唔少啦，自食其果好正常

芒連登狗 講你呀黑警
睇清楚呀！
今日你幫中共做打手
好快香港被禁聲
佢哋大能晒時
你哋都受害𠺢

黑警死全家就係呢個意思呀仆街
香港人打香港人

支那人學人講人權

太天真了 而家先知
btw應該好快被消失

收皮啦
国家面前冇樓住呀

社會主義的鐵拳

苗栗縣？？點解咁似台灣嗰個名嘅

收美國佬錢拍片搞事

是

以為姓趙就覺得自己係趙家人

非法？同共狗講法治？
幾十歲喇，天真

还有党

兩樣都無架喎平行時空?

地方政府渣 唔反黨呀

笑閪咩 識玩就幫手加速主義啦
中国愈亂愈有利

其實不時係Twitter 見到呢啲片，有個仲刮自己兩把，話之前有人叫佢：不要跟共X黨幹，依家就咁

老衲宋朝

真係笑唔出
今日我地搞成咁
好好考個試 份卷又係你出 跟住話D考生錯哂老師錯哂
要受害者負上責任 點講都係你贏 隻手遮天
今日教育 聽日話唔定大條道理拆你間屋再收埋塊地
有咩做唔出...都唔明D人點解仲敢買樓....

傳統華人社會就是黑社會文化
所有事情都是人治
不喜歡就不給你權利。
這是根深柢固嘅奴性。
而且有一種助紂為虐而自肥嘅思維。

係體制入面都睇唔清共產黨真面目

一開始我都睇錯以為中國都有苗栗
佢係以近日台灣苗栗發生嘅強拆大浦張藥房事件 對比大陸嘅湖南省常德市武陵區嘅強拆

你是不是中国人？
怎样还在为国家添烦添乱？

屌 出聲又俾你話嘥氣
唔出聲又話奴

係咪支那出世就係罪

當完兵仲 on 99

揾人捉呢個暴徒去新疆坐啦

好嬲 摺被

區區爛得士官仔竟然夠膽侮辱國家
仲唔快d搵光頭狗去教訓退休支軍

幾年後嘅香港都會係咁，人人有分。

法治就係總有條法可以用黎治你

佢係鬧市政府而已
心想有包青天（中央）為佢鳴冤

樓主pin呢個

未算 轉頭會拉鳩埋你拍片 散播遙言

遲啲人都唔見埋

慘過做狗

發生係自己身上先出聲!!
當西藏人民被支那欺壓時你班畜生唔出聲~!!
當台灣人被支那欺壓時你班畜生又唔出聲~!!
當香港人被支那欺壓時你班畜生又唔出聲~!!

你以咖先出聲~!! 你呢班軍人一直都係幫凶!!

有名比你叫啦
共產黨
你嘅錢即係黨嘅錢 黨嘅錢就係黨嘅錢
有得比你繼續生存 已經係黨嘅最大恩賜

再嘈拉你老母去火神山醫院

【每日任務@】
💎YOOV雲端💎

😡1.派嬲 🗣2.請願 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

好地地一間新公司，做咩咁睇唔開走去贊助TVB呢～🤷 #YOOV
———————————
👻記得CLS我地！
💁🏼‍♀️Facebook:
💁🏼Telegram:

尋釁滋事，RAP

其實支那有一部分愚民政策
係用唔同地方去打另一啲地方

例如北方兵守南
南兵守北

例如佢派山東兵守香港啦
咁啲兵見香港人反抗
高層就會洗佢地腦：
香港人仆街呀，係香港人衰呀
你地愛國呀，打鳩香港人啦

但可能佢地山東屋企畀人強拆緊
如果佢知道，佢一定唔服
問題係佢地唔會知

可能廣東兵守山東
咁山東兵屋企人反抗都係畀廣東兵打撚殘
佢地返到屋企都係冇得出聲
亦唔知來龍去脈
甚至屋企人反抗之後已經寫左悔過書

香港特務就明顯唔係真香港人啦
都係啲垃圾雜種狗
大量腥移雲
邊有香港人咁冇良知

Btw 支那移雲係充斥住學生最底層
而家中學分band1-3
我夠膽話Band3 超過9成係移雲
而呢啲垃圾就係入警署常客
無論入職前定入職後

收皮啦撚樣你有撚人權自由咩

係

接被啦

買唔樓抗爭

篇野應該係台灣媒體出掛
拎台灣類似嘅事帶入去支那
聽聞苗栗好撚顛
國民黨執政冇變過
瘋狂掟錢唔審預算
比博恩拎嚟抽過水

講返個匪軍
針拮到你知痛啦？

1. 對香港無用
2. 依啲係日常

唔覺好有用 雖然做咗唔會死

佢自己貪得唔夠啫

呢啲咪叫針唔拮到肉唔知痛囉

等睇被叫雞

答：冇錯

你去幫支共強搶人地財產嗰陣唔出嚟講?
俾自己人黑吃黑就拍片投訴?
真係芝麻沒有蘑菇的

佢真係第一日做支那人喎

自己幫支共做野果陣冇諗過有哩一日呢?

佢知唔知咩叫共產

留名睇呢隻支那狗要勞改幾耐

等於有一日POPO都會上街抗議

心中FF 攪大件事 ，有人關注 幫佢平反
支那人真係無得救

藍絲唔會睇到呢啲
就算睇到
佢地會話呢啲人抵死踩多兩腳
大陸人係有一種助紂為虐嘅仆街性格
佢地唔會諗如果有一日輪到佢
或者輪到佢親人
或者輪到佢子女後代。
大陸人對後代係無愛心
佢地養子女係為咗日後取回更多回報
否則就指你不孝，群起攻之。

國家已經很苦惱了, 愛國就不要為國家tim亂沒有黨, 那有你? 沒有黨, 那有你家的房子?

又話收地賠錢
賠好撚多
現實中 我見人比人收
賠返間爛鬼樓 一賠一
仲要未起好

支那個法院不嬲都係咁用 啲法官都效忠黨既

收咗皮啦
因果報應

養大個魔鬼後
返被魔鬼侵蝕

係
講完

唔滿意就努力考公務員 入體制內改變支那人最鍾意咁講

以前要跪玻璃,打靶,而家國家明顯有進步

睇嚟佢今日先知

美國煽動告佢煽動顛覆國家政權

因為以前佢係負責強搶財產個位
今次到佢被人搶/拆 所以先拍片企出黎

Push.

死暴徒漢奸，一定係收咗美國佬錢唱衰中國

有冇人幫印度仔推冧tiktok

絕對支持多啲佢哩啲人

誰理你，死光光最好.jpg

宜家先知?
啲人就係咁, 自已利益唔受損就唔出聲。

是的

政府有不理你嗎？政府有缺你一天的飯嗎？
為什麼要把事情鬧大！這不是把槍交給外國勢力了嗎？

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

幾個月,中國人已經唔記得李文亮係點樣死

別太同意他們, 他們的苦難多數是他們應得的

你係唔係中国人
係唔係受外國勢力影響？

遲啲就會有新聞話佢係傻嘅
啲軍服啊id啊淘寶翻嚟假嘅
係CIA安排嚟推翻中共政權嘅棋子嚟
求其中一個
或者直頭新聞都冇 人都消失埋

單眼佬大軍

「這就是支那的人權和法治嗎」
是

推

藍絲: 唔鍾意咪走囉 離開中國!要法治同人權就去美國!我地...我地....我地不嬲都冇!!我地唔追求呢D!

好難啦
依家D APP全部比人監控 唔通月餅放紙咩

中國既教育由細個到大都係咁洗腦：黨係偉大、光明、正確，政府係公正、廉潔。呢個軍人真心信到十足十，身受其害時接受唔到現實。

一個退伍軍人講呢啲，重唔係恐怖主義？

沒事兒
有政府唔怕

張龍有無幫手，話晒係hehe兄弟

你地平時唔係咁做野咩
屌咩姐

好似真係有特權，show 軍牌好多野唔洗俾錢，例如高速公路

D 暴徙唔好搞事啦，政府唔會錯。

「那麼從我開始，就絕不會再慣著你們。」

將自己能力睇得咁高

如果佢利用職務盜取國家機密賣畀美國都好啲

唔鍾意中國嘅可以移民
快d去尾國啦

佢同大軍咁似樣嘅

你啲支那死暴徒
收爹啦
搞亂中國

如果： 中共打壓國內人權嘅新聞=對香港冇用
咁邏輯上：中共打壓香港人權嘅新聞=對美國冇用
按閣下嘅邏輯 乜都唔洗做 反正乜都冇利用價值
娛樂至上 娛樂至死
娛樂可以光復香港
我就twitter 左喇 唔知有用冇用 但至少spread埋個news 出去

明顯係被美國佬收買想搞事

條友咁似周星馳啲戲個大陸軍佬

中國講人權

香港為自由抗爭果陣，呢d撚樣咪又係譴責譴責譴責

可能條友就係想被消失

送去twitter/reddit開post撐佢
睇下D 5毛網軍點打

先講句 立場不變 做咗唔會死

但你個類比唔正確
中共點對中國人權嘅手法對香港係無用
因為唔影響香港人地益

但美國會在意唔係因為可憐香港
而係香港對美國有利用/商業價值
結果唔係嘅美國點解唔幫其他比香港更加慘嘅國家？

剛睡醒嗎？

不要同情他們

他們所受的大概是他們應得的

先講句 立場不變 做咗唔會死

但你個類比唔正確
中共點對中國人權嘅手法對香港係無用
因為唔影響香港人利益

但美國會在意唔係因為可憐香港
而係香港對美國有利用/商業價值
如果唔係嘅美國點解唔幫其他比香港更加慘嘅國家？

要睇佢地幾時係受害者

自己當兵時唔知嘅咩，佢係咪天真成咁

真·勇武手足

果然唔變受害者就唔識開眼

佢嬲係因為平時佢先係拆人地屋嗰個

如果香港對美國有利用價值
點解大陸唔可以對香港有利用價值？
同埋閣下邏輯上都有明顯繆誤
有利用價值下嘅幫仲算唔算係幫？定係純利用緊？兩者嘅分別好大

一句講曬 佢國內越亂對香港越有利
任何單一「常態」事件加以發酵都可以有無限嘅可能增加佢嘅維穩成本
如果咁樣嘅proposition係閣下眼中都係冇用嘅話
咁我都冇嘢好講

屌
好天真可愛

你嘅人權係有權被拘捕
你嘅自由係唔使屈喺屋企四海為家

覆兩次jm9
閣下頭盔戴柒左咪認 同路人不嬲都要多多包容
我批評緊嘅從來都係類似閣下嗰種「你有你繼續做我有我繼續娛樂」而從不反思嘅態度
我真係唔明咩叫 冇用 然後又 唔覺好有用 咁係有用定冇用？

行動永遠勝於一切
有任何offense 嘅位我道歉

係
支那曱甴唔值得有人權

想知法院嘅人點係軍營拉軍人？
啲人無人幫手？說好的上級同事呢？

日日都有㗎啦，多你一個唔多啦
死支那豬

國家的決定一定有原因的

不要問 問就是在下很大的一盤棋

拆人地屋就冇問題 拆自己就反對 這個同胞已經被資本主義嚴重蠶食毒害

抵撚死

More

人權同法治？
不嬲都無架喎

暴徒 殺哂就岩，喺度搞事

人哋共狗真係依法辦事，所有土地歸國家所有。

針唔銡到肉唔知痛

輪到你，你先出聲冇人會可憐你

港豬你都係

大膽，敢反抗？未死過呀？

幾似hk黑警做野

我相信收咗錢後就會再拍片感謝党的父母恩勝萬金

點利用件事就係唔好幫佢地
震撼教育
最好佢地有咁慘得咁慘
幫左呢次佢地之後又會繼續愛國

佢使用咗中國人唯一一次既言論自由

苗栗大埔張藥房好多年前架喇喎，點會係日前...

趙家一隻狗，而家先知主人係獨裁？

成篇新聞都係鄰國強拆民居事，點解會多咗句台灣大埔張樂房？？
有咩關係？？

日前苗栗縣政府趁居民北上陳情之際，強拆大埔張藥房引起社會公憤

大軍

咪臭係 做左咁多年支那人唔係唔知合乎蟈蜻呀嘛
係咁架啦 其他人有事唔見你拍片出聲

小心老母心臟病發

轉頭就會見到佢既認錯片
然後感謝國家照顧乜乜乜

來生不做支那人

「香港加油麻雀」係咪人血饅頭？

這就是你們所謂中國的人權和法治嗎？
是

影埋身份實捉到你

之前唔燒到你身你咪幫個政權手 , 嗰時自己咪又係心諗關我𨶙事

下 你現加先知呀？

現役都冇撚用
退役更加收皮

士官

講野講到唱歌咁

你有份造就呢種不公嫁wo
燒到落自己到就嘈啦？

搞咁多做咩， 搵黃朝馬漢張龍一齊打鳩強拆班人同d 狗官喇

湖南廢青，係咪想搞hd？

講乜撚呀 一定係暴徒嚟嘅
支持公安嚴正執法

「你們中國」？？？
太失望了！難道你不是中國人嗎？

現役應該最惡，講打講殺城管邊夠匪軍打

唔中意中國就移民啦
一定係收左美國錢

社會主義鐵拳或許會遲到 但使命必達

有中國特色嘅人權同法治係咁
呢啲係你哋擁護中共嘅代價

所以笑甚麼 你是中國人

佢地日日摺被姐 有幾何有野做

甘勇😱😱

如果件事搞大左嘅就揾人祭旗，冇人知咁就bye bye喇軍官，下世投胎唔好做支那人

你不屁做專忍

操你媽 收了美國錢攪事嗎？

就算係戰狼又如何，咪又係比人強拆？

咁先係人人平等，公平執法，哪怕你立左幾多功，都要比黨強拆

針唔到肉唔痛嘅

太牛b了

支那個個都係燒到自己先叫唔好，on9

返基地對北京發射所有導彈

死左未

係囉應該一齊罷摺被

【值得表揚】藍絲用黃店積分APP儲分

2日唔拉左條友咩都得
一定係美國間諜

士官字都唔識多字學人講法律

點會冇用
煽風點火令佢內憂外患我哋勝算先大

佢地迫害新彊人 你冇出聲 因為你唔係新彊人
佢地迫害維權律師 你冇出聲 因為你唔維權 你更加唔係律師
佢地迫害香港年青人 你冇出聲 因為你唔係香港人更加唔年青
依家佢地迫害你了 再冇人為你出聲

地方反勢力 推動民主

睇圖第一眼 以為係單眼佬

人工同資產係黨暫時存放係你到，有需要時可隨意取回

會做反就唔係支那人啦

依d事 唔係第十次發生啦 真係反到一早反左啦

會做反就唔會拍片咁揚啦，咪又係9up，等睇過幾日佢要再拍片道歉

燒到自己先知痛
自私西

我保證呢d人 ，中共對佢鬆返少少又幫中共護航。

豬乸從來都是這樣

條片變相係器官捐贈卡

拆緊其他人屋企個陣又唔見你地退伍軍人出聲

死清光最好

佢可能蠢到覺得本身做過國家極權機器一份子就唔會被拎黎回血，以為只會搞啲低端平民韭菜，中國好多傻仔好似佢咁諗野

冇d政治覺悟

佢哋根本唔知法治係乜

支持國家，拆哂佢地啲屋就啱

依家先發現咩
訓左幾撚耐